想問hmv舖頭播既一首國語歌

係呢最近播，琴晚係tst hmv聽到，男聲黎，有冇人知歌名係乜？

我知我問得好on9 希望有巴絲答到我

你冇錄音都自己唱翻出來吖大佬
冇錄音冇空耳 點搵呀

thanks ，點解我當時諗唔到錄音
等我得閒落去錄先